波蘭美國簽署5G網絡安全宣言

波蘭美國簽署5G網絡安全宣言

【明報專訊】波蘭總理莫拉維茨奇跟到訪的美國副總統彭斯簽署「5G網絡安全聯合宣言」。另外，總統杜達（Andrzej Duda）昨表示，反情報部門在境內發現疑似中國間諜的活動，目前正展開調查，檢察官正分析案件決定會否起訴，但未有透露詳情。

美國一直向盟友施壓排除中國電信巨擘華為鋪設5G網絡，彭斯與莫拉維茨奇（Mateusz Morawiecki）簽署了5G網絡安全聯合宣言。聯合宣言指出，美國和波蘭認為，5G網路設備供應商應受嚴格評估，以確認業者是否受到外國政府的控制。宣言說：「所有國家必須確保，只有可信與可靠的供應商才能參與網絡。」

華為在波蘭有不少投資， 但今年1月，波蘭當局拘捕一名華為前員工及波蘭前國安官員，指他們涉及間諜活動，華為否認指控。

（路透社）

終於有第一個歐洲國家唔用華為

不愧係反共先鋒波蘭

五好受中共控制！

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

本來都想貼

我諗俄羅斯周圍既東歐國家都驚撚左老共

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

Poland Stronk

唔！！！

推

但立陶宛前排選在個親共總統 唔撚知點解

驚俾人搞到回歸俄羅斯